成身起尋蔴疹 起到訓唔到覺

點算 好撚痕

著長袖衫瞓 千奇唔好敷冰

去醫院打針
食藥

習慣裸睡 著衫更加訓唔到

岩既

食粒抗組織胺瞓醒就無事